大快活今日母親節有優惠

平左6蚊， 良心企業

我老母拎長者卡又有特價

竟然迫老母食大快活,真係不肖子孫

唔係尋日母親節咩?

佢好開心

巴打是咪有時差

打手全面進場

遲下有1長者咭放4二3百蚊你食